琴日admin風向統計有問題

回應會員對本討論區評分系統及對管理團隊的各種查詢

admin提到，p牌正洗負評比例唔高，主要係舊會員投票，所以唔存在p牌帶風向投票。

其實咁嘅推論係錯的，因為你提出嘅data只係
（結果）而唔係一個有時序嘅統計，因為有可能就係因為一開po，幾百p牌入去洗評價，其後舊會員見到就會羊群心理跟住岩岩所見嘅正負評比例去投票。

只用（結果）去推論的話，其實仲可以話3毛用幾百人就帶動幾千舊會員風向。

要真係排除唔係有p牌帶風向，可以用時序統計黎睇，例如 開po後30分鐘做統計，幾多人投正負評，1個鐘頭之後又係幾多，咁先睇到個發展曲線，咁個統計先有意義，只用結果黎推論判斷係十分錯誤！！

推